原來IT真係好低賤

公司有個成50歲先轉行
人工得13.5k
之前佢話做大公司
淨係電腦都800部
後來外判晒俾印度
所以話香港嘅IT真係俾狗做

support 點外判俾印度？

Cpsl?

唔清楚
聽佢講話成個部門外判俾印度
印度好多都大學畢業同有碩士學歷

大撚把
班印度臭閪講英文又講得唔撚正
結果冇人打去搵佢地

點解你知

之前其他post見你講過

有印度同事
全部都好勁

好多公司set server 係個邊
香港租貴擺唔到幾多server
多數同公司system有關
之後有咩事由個邊班印度佬handle
香港所謂IT一係做中間人幫問問題一係就幫同事換電腦printer

好多大公司, 銀行 support 都比左印度同東南亞喇

但年年仲有一車車傻仔衝入IT 起薪係高呀
弊在次次d野一setup好就比人炒呢
根本就係condom